中華人民共和國正式改國號為大習，改元近平

近平元年

納dee見到習dee稱帝興奮到吖

中國一日唔可以冇皇帝

唔係叫慶豐咩

納Dee唔反共復明啦？

諡號？

國號 維尼

大閘蟹要改名

叫平朝定習朝？

應該叫共朝

漢人做皇帝係復明嘅第一步

你又知佢係漢人?講到明係雜種黎架喎

最多都係美國人啫

習武帝登基做皇帝以來，老衲出post密左好多

巴打快啲轉user name唔轉我驚之後見唔到你

係習武帝定係習哀帝都未知

你都喇喇臨留番條辮先